明黑鳩你 咁點？

兩次VAR得益利狗一朝得志想同我地黑哨宗師鬥黑

痴撚線

賓哥一過反利呀
支持sob!

第二下真手球wo

馬田·艾堅遜（Martin Atkinson，1971年3月31日－，英格蘭足球球證，現時為英超及國際足協的註冊球證。出生於西約克郡的巴拉福特，亦是West Riding County Football Association成員[1]。

1995年起，艾堅遜便擔任英格蘭足球聯賽助理球證。2005年入選英超球證之列，曾獲委任在一些大賽中執法，包括英格蘭社區盾、足總錦標、英格蘭聯賽盃及英格蘭足總盃決賽等。不過，他常因其執法水準而遭受批評及質疑，曾在多場賽事中有爭議性判決，包括於2011/12球季英格蘭足總盃四強誤將桑馬達的幽靈入球計成入球。另一方面，他也被批評是車路士的「御用球證」以及經常在利物浦的賽事上誤判利物浦，和韋比一起戲稱「利物浦的剋星」(因為在艾堅遜執法下利物浦一場都沒贏過)。

點睇我車名哨黑死利狗

上年嘅債
係時候要還

唔理 樓主兩隊都咬

var戰勝神秘力量

惡過黑警

第一下都真踢腳架

第一球係咪要奧歷治主動向球證團隊提供資料先有得反對？

收皮吧死利狗、我廠後上奪冠開始了

第一次明插水，contact唔足以令佢倒下

踢你左腳膝你掩右腳眼… 交吓戲好喎
都唔連戲點比得益你呀…

一係兩球都吹入
一係兩球都吹唔入

結論：英超球證依舊On9 / 黑柴完美繼承廢蛇傳統4424既打法

又針對

慢鏡跌果下跟本有delay

不過VAR跟左獌鏡

作為利迷 我驚都未驚過
下半場cup硬

神秘力量想同我地黑哨始祖鬥？

我地車不嬲都係d緊要關頭做架兩搞利狗架啦

我英國朋友話香港人呢場一定要撐我曼

就算利最後重奪到 港父哥都會整爆晏飛路

我地曼聯係奧脫福連巴狗都黑得走 利狗躝返屋企啦

吓 第一球吹唔吹係球証判決
第二球手球係球例寫明冇灰色地帶

拉
分化po

樓上仆街死

你樓下講得好

25

handball 都唔吹咁要var 把撚啊？

佩狗hack

利狗重奪英超之時就係清算港父之時

黑哨狗

費蛇入埋場真係唔知點輸

得罪講句第二球唔吹先係黑哨

55波吹晒俾始祖

買返包黑獌支持下

Rashford撚Vvd

係